### Тестовое задание: Frontend Web Developer
Реализовать веб­страницу для просмотра картинок из Flickr Public Feed. 
Программный интерфейс Flick Public Feed описан тут `https://www.flickr.com/services/feeds/docs/photos_public`
Галерея представляет из себя список фото (рис. 1) с возможностью сортировки и отображением в разном размере (рис. 2, 3, 4). 
- Список можно сортировать по названию и дате создания, как по возрастанию, так и по убыванию. 
- При нажатии на фото, оно должно открываться на весь экран. 
- При изменении размеров изображения должна загружаться соответствующее фото из api (L, M, S, XL, XS, XXL, XXS, XXXL, XXXS, orig)

* Плагин может быть написан как на native javascript так и с применением фреймворков.